{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049840",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 오늘멋진날"
    },
    "text": "束草海水浴場まで徒歩4分に位置し、様々な種類の客室を用意しています。現地での決済が可能で、無料Wi-Fiが提供されます。入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。バーベキュー利用と送迎サービスは提供されません。 ペットは入室できません。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。最大人数を超えて宿泊することはできません。 宿泊施設は束草アイの宿泊施設で、ビーチとターミナル近くに位置しており、美しい景色ときれいな施設を誇ります。社長の親切な対応と案内も満足でした。 滞在中、洗濯機とアイロンが使用でき、宿の前で水遊びも楽しむことができます。ただ、シャワーの水圧が少し弱いことを除けば、全体的に満足できる宿です。キッチンがあり、客室は禁煙で、駐車場もあるので、家族で利用するのにもおすすめです。海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "束草海水浴場近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は現地で支払えますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は現地で支払うことができます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューや送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊人数を超えて利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯機やアイロンは利用できますか？",
            "answer": "はい、滞在中は洗濯機やアイロンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キッチンはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は家族で利用するのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、キッチンがあるし、禁煙で、駐車場もあるので、家族で利用するのにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には美しいビーチとターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、宿のスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "宿の前で水遊びができますか？",
            "answer": "はい、宿の前で水遊びも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シャワーの水圧はどうですか？",
            "answer": "シャワーの水圧は少し弱いですが、それ以外は全体的に満足できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 500
    }
}